[Youtube戰線] 幫屋企人subscribe同整靚個推薦list

屋企個廢老好鍾意睇中國飛機片同依排啲藍絲KOL片 我就幫佢整咗個youtube ac
1. subscribe咗啲黃絲channel 一開始揀啲易入耳嘅 好似燒山個類 有啲分析力咁
2. del晒search & watch history啲垃圾片 因爲推薦list好似係跟history

3. don't recommend 推薦list彈出嚟啲垃圾channel

4. 得閒就用佢個ac睇下啲黃絲channel片 依家成個推薦list都係黃絲片
雖然佢都係選擇性睇藍絲片 但 呢幾日開始見到一兩條黃絲片

得罪講句，你地反撃對家文宣的組織力太低

西門梓敬做左藍屍KOL View數直迫第一大KOL燒山

YouTube戰線！YouTube黃色圈

自推1/10

自推2/10

自推3/10

推

自推4/10

一定要幫屋企人清哂以前啲watch history

自推5/10

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 以youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度
黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

自推6/10

自推7/10

網戰都打輸仲叫唔叫連登仔呀？

自推8/10

自推9/10

自推10/10

香港首個黃藍Yotuber資料庫上線啦！

Pish pish

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

巴打,我地小隊近期有做緊整合
可以上嚟睇睇喎

我見都有唔少黃channel 靠大家去sub like就得

推推推

你地有冇料報呢

Router block

自推

Yellowland HK
佢專介紹黃店既野食，同埋訪問黃店老闆既心底說話，睇完感動到喊左出黎

呢個channel專訪問黃店老闆 又有食評
岩岩開
希望大家可以支持下

上去我地個page度報料啦

已經有手足開發 等緊大家加入
【YT戰線】有手足整左YT戰線tg 鍵盤戰士入!!!

呢個有用好多真心

推
不過都只係局限喺唔識用YouTube 既廢老
仲需要靠大家狀大自己人既channel

推上去

Push

屋企嗰廢老今日睇咗3條黃片

非常好 再接再厲

預防勝於治療 gd

推薦趙氏讀書生活
利申每集都追

YouTube 戰線 正式開始

Btw 雖然殘體字犯眾憎，但好多藍絲好鐘意殘體字，建議某啲易入口youtube channel字幕加殘體字。
家有深藍，想要啲易入口嘅youtube channel先，唔好一黎就支持汽油彈，eg郁文嗰啲

Pomato

PISH

Pusssh

仲有啲台灣channel 格式同支那飛機片差唔多 但內容係笑9中共

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
我地可以sub多d本土channel,谷爆佢地sub數

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

屋企人淺黃，本身都會睇好多黃嘅頻道
但係佢都會睇埋啲藍片笑下班藍屍
而家我都係咁叫佢唔好睇藍片
但一定要扲個like俾黃片
不停教化屋企人

輕輕一推

好

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)